到底係邊個話性格一凸一凹係襯？

半年之前仲係熱戀期可能會覺得襯，相處過後新鮮感淡咗之後先發現其實有好多野都唔夾，興趣性格甚至價值觀都完全相反哂成日又會因為少少事有磨合就發我脾氣唔開心。
話就話大家都會改，佢想我改嘅野我改哂，但佢自己就講一套做一套仲要話自己已經改咗好多。
根本一凸一凹係有一方不停忍讓先至keep到呢一段關係，再咁落去總有一日會爆炸。

爆LO笨

我永續單身的決定可能是對的

睇你好冇彩

係愛情嘅世界入面 得單方面付出既關係根本唔會長遠.因為包容 體諒 忍讓係點都會有一個極限.呢個世界根本就冇十全十美既情侶.一凸一凹呢個說法只不過係啲人寄望自己可以搵到完美既另一半而作出黎既一個*童話*而已

所以最緊要就係你地之間點相處.比左好多時間佢改又唔改 但你想繼續死忍唔分手都無計.正所謂一個願打一個願挨 咁又可以點

留名睇樓主爆炸

互補係基於價值觀相似嘅情況下 性格一動一靜 外向同內向果啲

又未到童話既
掉返轉黎講, 如果兩個性格都懶, 都係累鬥累
只能講其實樓主咁既情況根本火星撞地球
邊到係一凸一凹

真, 比如我成日宅
我男友就黎緊plan帶我去露營
換個地方宅

要求對方改變黎迎合自己口味叫自私
接納對方缺點叫做專重
因了解後自發為你愛嘅人去改變係愛
你係咪只搵到個伴侶而唔係愛人

同意😣

一個願打一個願捱 呢句好中，但其實再咁落去呢段感情真係會好似條橡筋一樣愈拉愈鬆最尾斷左

我外向佢內向佢成日又收埋自己咁真係好辛苦

其實除咗有個人畀你攬畀你錫，whatsapp有人長期揾之外，拍拖都冇咩好

我為左佢放棄曬所有野 佢要我做咩 我都做
但調轉頭黎 佢永遠都係以佢啲野為先 跟住就屋企人 fd 我永遠都係最後 永遠都好似的士咁 要就截 吾要就吾理

I know that feel
上一段感情我都好似你咁，為咗一個人而搞到自己乜都冇，佢愈唔重視我我就愈想去為佢做更多嘅野，希望佢會對我上心，但結果佢開始冷落我唔理我，最尾flirt第二條女
愛得咁卑微，搞到自己肉酸，何必呢

咁我到底應該點做？
我真係好愛佢 但愈愛得深 就愈辛苦

你地拍咗幾耐？

年半

個情況keep咗好耐定呢排先係咁？
如果係呢排先咁，可能係佢淡咗。
但如果一直都係咁嘅話，一嚟佢冇咁愛你，二嚟你都冇愛過自己愛人先要愛自己呢句說話都係要經歷過先會明
再咁落去終有一日你會攰到好想放手

如果你同佢想認真發展落去嘅，試下坐低認真同佢傾，或者去海濱嗰啲（不過呢排好涷）前題要佢係唔介意deep talk唔嫌煩嗰種

我有試過同佢講 但每次講 就見到佢好傷心咁 我好心痛 所以最後都係略略帶過
有時就係好似講笑咁提下 想佢feel到 但佢每次都只當係講笑